Toyota Estima有冇咩喺直得比錢改？同有冇靚聲嘅尾鼓呢？

年份約07至12年車

HKS Supercharger

呢個喺尾鼓嚟？

你問有冇咩值得俾錢改丫嘛
尾鼓唔值

內裝我唔會點大改，最想喺外觀同想整條靚聲嘅尾鼓

喺連登咁講會俾人話響喉撚

比人話都冇辦法啦，自己鐘意嘅姐
Btw，包圍用Modellista?

10年車...搞咁撚多做乜丫...

2JZ swap

換條響喉！迫周圍嘅人注視自己！

你要嘈既 整個valve exhaust閥門排氣咪算
禁粒制變直通唔方唔嘈 但可以隨時熄
等陣換左喉之後日日都嘈 想靜都靜唔到
你以為跑車咩

Estima要靚聲做乜鳩

又大包圍又響喉
又柒又mk
自己鍾意唔使上嚟問啦

因為唔想㗎車咁老成

7人車要靚聲

有聲冇畫

慳返啲錢買件super me仲好

pedal box

咁普通外觀上可以點樣改下？

爛鬼錢七七人車改乜鳩
慳番啲錢其他地方用好過
最撚憎見到啲七人車改黎改去，嘥鳩氣

咪又係果啲

包圍車軨頭尾燈

Btw,有冇諗住改Brake?

改Break比呀Sir見到又有可能比佢捉

正常揸無事既

喺我哋眼中緊喺冇事㗎啦，個呀sir見你唔順眼又叫你去驗車

佢7人車改到又包圍又響喉，係人都睇唔順眼啦，何況阿sir

7人車再加2jz，仲過唔過到灣